失常狗舉槍係意圖想殺人！？

呢排太多狗舉槍，還拖定走？

反殺！殺人者被反殺唔係預咗嘅咩？

走啦！無謂搏命，留得青山在

利申：唔想自己人有事
留得青山在，那怕無反殺

睇我方人數再決定

諗下好啦

香港人唔夠膽

利申香港人

趁冇狗打下藍舖就得
反殺popo真係得啖笑

佢地同惡魔無分別，已經無當我地係人

班狗成日電光火石，諗定有共識着數啲

有冇睇呢篇訪問

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

睇咗，其實都明白衝破心理關口好難，唔會指責手足，亦都無資格指責

利申： 親眼見到手足比人射中，好心痛

係 所以我都好少提 因為我都真係唔知點樣做件事先會更加有效

班狗已經被迫到最後一招用配槍
但舉槍我認為一定要走，因為失控的狗舉槍最危險。
我地都要開始識用暗箭對抗明槍

落過前線好明白其實大家係無資格指責手足，唔好話對抗個下，剩係企在前線唔知下一秒發生咩事個種恐懼感已經夠死。
所以我係認同攬抄，唔係攬抄左就會成功，而事實上只有攬炒先會有一線生機。

對面有槍你教我點反殺？

槍係基本裝備啦係咪都有㗎啦
依家啲狗就係會抆嚟射你
咁係咪以後見到狗都掉頭走先

死都唔怕嘅話明明大把嘢可以做
淨係有老豆搵仔堆地址已經夠
唔明有人吹硬碰係咩心態

結果你都係冇講點反殺...

吹個D冷氣唔理

不過係現場走唔走得切

6條命換1條命?
你衝先

我就主張勇武唔應該硬碰嘅
我講過好多次
你打得過狗 佢就會出槍
你打唔過狗就被捕
正面對抗係一定冇著數

武力唔夠人黎就要出陰招埋伏 target休班先係路

依家係卡通警

唔係防暴有固定方向

電單車隨時趕過來

唔係GTA咁有標位置

走個時撞正都係中

全身而退係可以來無限次

只係依家難度唔止指數級上升